周街都營養餐派傳單，真係咁好搵？

一條街有三四個營養餐傳單師，有無巴絲上過去俾人呃過？

好搵就唔使周圍派啦

呢位巴打收完全單春風滿面

康寶萊

唔好揾仲周圍派？

所有人都係營養師

都唔知咩黎。。好似又有得做運動咁

好多後生仔女做，見佢哋好似會帶人上樓

師奶男人派傳單就急急腳行咗去
靚女大波嘅就聽多句望多眼啦
不過都係唔會去㗎喇

Amway

上樓有咩做？

又瘦又黃，營養不良餐？

康寶來

條女More

康寶萊嚟
引到你上去就要比錢買product

唔係好搵，係入左傳銷邪教

ip都唔使check

恆豐中心